CRONOGRAMA

26/07 - Iniciando criação do cronograma.
28/07 - Pesquisar software livre de acordo com a necessidade da empresa.
31/07 - Informações sobre o software escolhido.
02/08 - Informações sobre custo e benefício
04/08 - Apresentação do relatório.


Atenciosamente,
Leandro Duarte
Ricardo Flores